你地輕撚完敵完未？

射水馬嗰下， 分明就好細力。
水馬一環扣一環， 唔可以成條推走， 就代表都好廢？
你哋想自high輕敵到幾時？
咁多手足畀人捉，仲有心情喺度恥笑水砲車？

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

國泰城改左828 (三)，被炒機師空姐需要你

*佢好廢

差佬唔係冇感力落曬勇武單 係讓緊賽

非常擔心被捕者

能力

屌嬲到打錯曬啲字

去機場，就唔洗再擔心水炮車

香港人最愛玩膠，唉，太多手足被捕真係好心痛

係

借位推，大家入黎討論下！！！

其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台